﻿001	ハイエルフの力…<br>思い知れ!!	VO_nazario.nazario_battle_0014
002	ぐっ…馬鹿な！<br>この魔導具が効かないだと!?	VO_thiefm.thiefm_battle_0021
111	その魔導具の術式はわかっている<br>まだ力を持たないエルフならまだしも<br>…私には通用しない	VO_nazario.nazario_sys_0010
112	く、クソッ…
003	精霊が我らとともにある以上、<br>もう、気がかりなこともないのでね	VO_nazario.nazario_sys_0006
004	――ハイエルフの力、思い知るがいい
005	ば、化け物め!!<br>クッ…こうなったら、<br>せめてあのハイエルフの女だけでも…	VO_thiefm.thiefm_sys_0017
006	…貴方は、何も知らないのですね
007	なんだと？	VO_thiefm.thiefm_sys_0006
008	貴方はハイエルフを恐れている<br>知らないから恐れて、排斥して…<br>でもそれじゃ…何も変わりません	VO_craris.craris_sys_0003
009	ノーザンブライドはハイエルフの為に<br>ハイエルフはノーザンブライドの為に<br>有事の際にはその力を行使する
010	祭礼で結ばれる盟約は互いの未来の為のもの<br>そう知っていれば、自分のしていることが<br>どれだけ愚かなことかわかるはず
011	わかっていないのはお前だ<br>ハイエルフは寿命も力も人間と違う化け物…<br>化け物を恐れて何が悪い	VO_thiefm.thiefm_battle_0019
113	化け物相手に油断すれば<br>牙を剥かれるだけだ<br>手を取り合うなんて馬鹿げてる
114	…そんなふうにしか思えないんですね<br>己の中の偏見で世界を閉ざすなんて<br>とても、悲しいことです	VO_craris.craris_sys_0030
012	どうして、知ろうとしないのでしょう<br>…少しでも知ろうとすれば、<br>貴方はもっといいほうへ変わっていけるのに
013	…黙れ！<br>小娘の分際で、<br>知ったようなことを言ってんじゃねえ！	VO_thiefm.thiefm_battle_0020
014	きゃああっ！	VO_craris.craris_battle_0025
015	クラリス!!	VO_ines.ines_sys_0026
016	クラリス、大丈夫？<br>ほら、手を――
017	…あ
018	（…この温もり、覚えてる…<br>ワタシ、どこかで…）	VO_ines.ines_sys_0031
019	だからアナタもがんばってね<br>ねぇ。約束の握手、しよ？
020	…うん！　約束する<br>私…がんばるから
021	あ…	VO_ines.ines_sys_0025
022	（そっか…クラリス、<br>アナタはあの時の…）
023	す、すみません！　助かりました<br>ありがとう、イネス…	VO_craris.craris_sys_0036
024	…イネス？
025	…………
026	（…クラリスは、あの日から<br>ずっとがんばってくれてた…）	VO_ines.ines_sys_0005
027	（――約束、守ってくれてたんだね）
028	イネス…？<br>あの…どうかしました？	VO_craris.craris_sys_0002
029	…ううん<br>なんでもないよ！<br>ただ…	VO_ines.ines_sys_0006
030	おい、お前ら！　女だ！<br>あのハイエルフの女だけでも殺せ！	VO_thiefm.thiefm_sys_0002
031	ただ、こんなところでグズグズしてる<br>場合じゃないって思っただけ<br>――祭礼の日は、迫ってるんだから
032	ヒィッ――
033	だから…邪魔するなら、<br>容赦しないんだから！	VO_ines.ines_sys_0032
034	ぐわああああああっ！
035	ば、馬鹿な…<br>あれだけの人数を、一瞬で…！	VO_thiefm.thiefm_sys_0027
036	これが、ハイエルフの力…
037	ノーザンブライドの騎士が来たようだな<br>君たちの企みは完全に潰えたわけだ	VO_nazario.nazario_sys_0010
115	君たちのような程度の低い人間では<br>理解できないだろうが精霊も<br>イネスとクラリスの友好を祝福している
116	祭礼も上手くいくだろう
038	くっ…	VO_thiefm.thiefm_battle_0019
039	本当に…申し訳ありません！<br>私たちの警備が至らなかったばかりに…	VO_craris.craris_battle_0019
040	クラリスが悪いんじゃないよ！<br>部屋を出るなって言われてたのに、<br>約束破ったのはワタシたちだもん	VO_ines.ines_sys_0001
041	それに、無事だったんだし<br>全然大丈夫！
042	でも…祭礼前の大切な時に<br>心労が重なってしまったはずです<br>…やはり祭礼は延期してもらいましょう	VO_craris.craris_sys_0030
043	それはいいが…聞き入れてもらえるのか？<br>君の行動は、案内役としての立場を<br>越えていると不興を買っているのだろう	VO_nazario.nazario_sys_0031
044	貴方がたが実際に危険に晒された以上、<br>皆も対応せざるを得ないはずです<br>…というより、させてみせます！
045	しかし…
046	その必要はないよ、クラリス<br>祭礼は予定通り行おう	VO_ines.ines_sys_0002
047	えっ？　で、でも――	VO_craris.craris_sys_0025
048	最初は、怖かったんだ。祭礼に出るの<br>でも今は怖くないの。だから大丈夫
049	酷い人間もいっぱいいるけど、<br>ワタシたちのこと必死で守ってくれる、<br>優しい人間もいるって知ることができたから	VO_ines.ines_sys_0005
050	友好を結ぶ相手が誰か、<br>ちゃんと見えたから…<br>だから、もう怖くないよ
051	イネス…
052	…えへへっ！<br>おっきくなっちゃってさ<br>…全然気づかなかったよ	VO_ines.ines_sys_0008
053	…！
054	――久しぶり、だね。クラリス
055	ふー…いい天気<br>いーね、いーね！<br>絶好の祭礼日和だね～！	VO_ines.ines_sys_0007
056	なんだ、その謎の日和は…
057	イネス…君、<br>もう少し緊張感を持てないのですか	VO_nazario.nazario_sys_0022
058	いやあ、祭礼も何度もやると<br>慣れるもんだよ。ね、クラリス
059	そうですね<br>それに、祭礼の流れも<br>最初に比べてよくなりました	VO_craris.craris_sys_0004
060	あの一件から、<br>反ハイエルフの過激派と繋がっていた<br>貴族の一派は粛清されましたし
061	それに祭礼の主催者も別の方に代わって、<br>今の方は、私の話をよく聞いてくださるので<br>とても助かっています
062	うんうん！　クラリスのおかげで、<br>祭礼も回を重ねるごとに<br>やりやすくなってるしね	VO_ines.ines_sys_0005
063	ええ。おかげで最近は、<br>イネスの祭礼の準備もすっかり<br>雑になってしまいました
064	大切なところは、<br>バシッと決めてるからいーの！<br>ワタシだってもう慣れたもんなんだからね！
065	まぁ、確かに…<br>最初のガチガチだったころに比べれば<br>ずいぶん成長したといえる	VO_nazario.nazario_sys_0004
066	ただ厳かな祭礼で笑顔を見せるのは<br>誇り高きハイエルフとしては<br>正直どうかと思います
067	えー？　駄目かなぁ	VO_ines.ines_sys_0006
068	いえ、私は素敵だと思います<br>イネスの笑顔は自然で朗らかで…<br>見ているだけで心が温かくなりますから
069	イネスの影響で、<br>ハイエルフのことを前より好きになった…<br>という民の声も多いんですよ。…ほら	VO_craris.craris_sys_0002
070	あ、イネスだー！
071	これ、祭礼の衣装？<br>キラキラしててきれい～！
072	ねぇねぇ、祭礼の魔法って難しいの？<br>わたしにもできる？
073	うーん、どうかなぁ？<br>いっぱい勉強すればできるかも	VO_ines.ines_sys_0031
074	す、すみません！<br>祭礼前の大切な御身に…！<br>こら、離れなさい！
075	気にしないで大丈夫！<br>みんな、元気があっていーね！
076	まったく…祭礼前だというのに<br>緊張感がなさすぎる。それに、<br>人間と安易に関わるなと言っているのに	VO_nazario.nazario_sys_0030
077	まぁまぁ…<br>私も精一杯サポートしますから
078	当然だろう。君は祭礼の案内役だ<br>…君がいなければ<br>祭礼は成り立たないのだからね	VO_nazario.nazario_sys_0006
079	ナサリオ様…
080	あれ？　ナサリオってば、<br>なんか耳の先っぽ赤くない？<br>もしかして～、ナサリオ、照れてる？	VO_ines.ines_sys_0006
081	う、うるさいですよ<br>それより、君はそろそろ支度をしなさい<br>私は、祭礼の最終確認をしてきますからね
082	…ありがとうございます	VO_craris.craris_sys_0033
083	じゃあね、イネス！<br>祭礼がんばってね～！
084	大人気ですね、イネス
085	まぁね～！<br>ワタシ、子供って大好きなんだ<br>だってみんな、すごくかわいいから	VO_ines.ines_sys_0007
086	ふふ。そうですね	VO_craris.craris_sys_0007
087	…それに、あの子たちと話してると、<br>思い出しちゃうんだ<br>クラリスと初めて会った時のこと	VO_ines.ines_sys_0031
088	すごく楽しくて…小さな手は、温かくて<br>あの子のおかげで、いつか代表になって、<br>本当の祭礼をするのが楽しみになった
089	もしワタシが代表になったら<br>その子、見に来てくれるかなって<br>…また会えたらいーねって思ってた
090	ワタシ、その時のことは<br>忘れちゃってたけど…	VO_ines.ines_sys_0030
091	でも、クラリスの手の温かさだけは<br>ずっと覚えてた
092	この押し花を見るたびに、<br>すごく優しい気持ちになって…<br>いつも、勇気をもらってたんだ	VO_ines.ines_sys_0005
093	イネス…
094	…私も、ずっと楽しみにしていました<br>あの優しいハイエルフのお姉さんに…	VO_craris.craris_sys_0004
095	――貴方に、また会えるのを	VO_craris.craris_sys_0003
096	イネス、そろそろ行きますよ	VO_nazario.nazario_sys_0003
097	はーい！
098	それじゃ、しっかり見ててね<br>クラリス！	VO_ines.ines_sys_0002
099	我らノーザンブライドは<br>森に生きるハイエルフの誇りを尊び<br>その安寧を守ることを宣言する
100	…我らハイエルフは<br>街に生きる人間の営みを慈しみ…	VO_ines.ines_sys_0004
101	そして有事の際は、盟約が続く限り<br>同じ地に生きる者として、<br>ともに困難に立ち向かうことを宣言する
102	それでは、人間がハイエルフを称え、<br>ハイエルフが人間を受け入れる
103	その証として、<br>人間からハイエルフへ冠を――
104	…………
105	――この地に眠る幾千の魂に我らは誓う<br>ノーザンブライドとハイエルフは<br>二度と互いを傷つけ合うことなく
106	互いを知り、認め合いながら<br>ともに未来を生きる同志であろうと
107	ハイエルフと人間が互いに手を取り合い、<br>…その手の温もりを、忘れることがないよう
108	――友好が永久に続かんことを願って
109	…ああ、なんて	VO_craris.craris_sys_0007
110	――なんて、綺麗なんだろう
